它的设计目的是倾听有多个参与者参加的会议，并将分析讨论模式以生成信息性概要，并分配会后行动项目。寻求普遍问题的务实解决方案| Francesca Fanshawe | 2021年3月31日|麻省理工技术评论
这类随机、双盲对照试验随机分配患者服用药物或安慰剂，但不会向参与者或医生透露服用哪种药物。关节炎药物tocilizumab似乎无助于对抗新冠病毒-19 | Aimee Cunningham | 2020年10月23日|科学新闻
人工智能可以仔细研究宇航员的症状，然后推荐医学测试、诊断和指定治疗。幸存的火星任务将需要规划和大量创新| Maria Temming | 2020年10月22日|学生科学新闻
因此，我不再从事清洁工作，而是在美国航空公司交通控制中心担任客舱服务的运行调度员，为每架入境的飞机指派清洁人员。我从午夜清洗飞机5年学到的东西——马修威默2020年8月30日财富
理想情况下，火星飞船将配备人工智能，可以考虑宇航员的症状，建议医疗测试，诊断和分配治疗。宇航员需要什么才能在前往火星的危险旅程中幸存下来|Maria Temming | 2020年7月15日|科学新闻
现在，克里姆林宫将指派更多忠诚的人来统治该地区，其中大部分是军事领导人。经济衰退贬值通货膨胀普京告诉俄罗斯坚持这一方针|Anna Nemtsova | 2014年12月4日|每日野兽
当我们将一种原始的“非我”身份赋予另一个人或社会群体时，它可以而且确实会让我们走上一条毁灭性的道路。弗格森、移民和“我们对他们”|吉恩·罗宾逊| 2014年11月27日|每日野兽
其他人可以为“谁失去了伊拉克”进行辩论和指责。伊朗是伊拉克最大的输家| Aki Peritz | 2014年6月15日| DAILY BEAST
蕾妮·理查森知道，她可能永远无法为儿子的死承担责任——她已经为此奋斗了。军事基地枪击事件揭示了心理健康辩论的哪些内容|凯特琳·迪克森| 2014年2月9日|每日野兽报
女孩们被引导阅读这本书的几页，直到她们被要求给男孩分配一系列预先确定的形容词。Meet Lulu：一款让女孩匿名给男人打分的应用程序|伊莎贝尔·威尔金森| 2013年8月22日|每日野兽
俄罗斯的设计早已众所周知；但新印刷艺术的运用可能赋予他们新的特征。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
约翰·史密斯是他们中最好的农民，他带着多么诚实的骄傲走到前面，把自己的位置分配给每个人！多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
如果承租人死亡，其遗嘱执行人或管理人可以转让其剩余期限。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
除非被禁止，承租人可以转让或转租，出租人也可以放弃其在租赁房屋中的权益。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
如果提供任何你不想分享的菜肴，请拒绝，但不要说明任何理由。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利